啱啱同個fd講，我覺得自己係零⋯

頹頹地咁講咗句：「我覺得自己係零 」

佢答我：「但係我唔係1喎，配合唔到你」

到底我地係咪兩個次元嘅人

你洗定個屎忽等個fd啦

我覺得你地好夾喎

咁你做1囉

可惜我心有所屬